手足被曱甴扑頭，眼鏡跌落地，狗立刻踩碎鏡片話「依家無啦」。

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴事件僅為冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係6號

⬛️🟪106：灣仔大屠殺，大量人禁送院禁見律師家人、被逼帶裝拍照。其中13歲被用力㩒頭，令頭、手臀、紅腫受傷，要照X光，被賊贓嫁禍，被24小時鐵鏈鎖在床邊。15歲義士扑爆頭禁送院。有女被逼當眾脫衣，身穿內衣5下青蛙跳。21歲扑爆頭縫6針。17歲右臂被狗打。17歲被打傷右手。16歲被棍打右臂，受過度武力對待。25歲被PC19288威嚇「再嘈就打X你！」。16歲被圍毆，扑頭及右膊，有做腦掃描，眼鏡跌落地，狗立刻踩碎鏡片話「依家無啦」。

96：理大被捕寶寶，放棄講名既機會，向鏡頭講咗句野。

96：太子錄音姨姨失蹤。

🟪106：九龍大屠殺，東隧大搜車。深水埗的士UZ6660鄭國泉謀殺市民，女寶寶雙腳永久傷殘。許智峯徵目擊證人。現場咁多人無可能無人，唔好扮睇唔到得唔得？

🟥🟪106：旺角私了56歲羅22歲黃還押至今280日，埃及藉義士還押至今180日，羅被鐳射筆射眼一分鐘。

116：性暴力😭

🟨0106：流亡台灣義士永世不能回港。

當年今日系列

1號
［當年今日］呢一個月嘅每一日，我都會同大家重溫一次警甴暴行

2號
［每日警暴回顧］3月2號，15歲手足被警甴虐至耳朵失聰

3號
［當年今日］11月3號，曱甴叫學生記者除褲：「新屋嶺雞姦好好玩」

4號
［警暴回顧］11月4號，義士為救護車開路救周梓樂，被狗爆頭

5號
EL2892陳錦權，係咪以為自己開車撞完手足冇人記得？

6號
手足被曱甴扑頭，眼鏡跌落地，狗立刻踩碎鏡片話「依家無啦」。

Push

YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到手㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

推

up

仆街黑狗

記得

警狗恐怖襲擊

PUSH
每一日一當年今日Post都幾好

記得...

推佢老母臭閪 警甴咪撚做旨意翻身

721

e d簡史有冇一個地方睇番，以前有警暴網而家收埋左

未能忘記 不敢忘記

呢個？

跟住有堆人會係咁叫你走 質問你唔走做乜

每日一post 回顧
反送中編年史

push

好嬲好嬲

拉

黑警死全家

仲係好痛

我地對黑警既仇恨係唔會減退

真係仆街中既仆街

Tui

Never forgive forgive

做過一定記得

永遠記得

黑警暴行頻道、網頁及雲端
已整合名單要手動廣傳到 whatsapp, ig, facebook, twitter
❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️

警甴罪證資料庫

黑警濫權實錄頻道

中文網頁

Eng website

日本語

香港反黑組

警察濫暴濫權資料庫

美國務院發表2019年年度《人權實踐報告》，當被提及香港有大量「警暴」及人權災難的問題，並指出警隊濫捕和濫用私刑

Unchecked Violations of Internationally
Recognized Human Rights
by the Hong Kong Police Force
香港警察侵犯人權報告

SOS向聯合國的禁止酷刑委員會所提交的香港警暴報告

400頁警察濫權報告QR+PDF 版
中英同時上線！

黑警濫權獨立調查報告

hkpfreport

Hong Kong Police Brutality:
A Record

警隊暴行資料庫

黑警行兇片庫

警隊暴行片back up 庫

台灣警察石明謹對香港警察的批評

追究警黑勾結 追究黑警濫暴 Youtube

每日警暴實錄(回顧當日)

廣傳❗️ 廣傳❗️ 廣傳❗️ 廣傳❗️

屌你老母臭閪

推撚爆佢

dllm

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

加密貨幣啦，唔好信social media

幾多pr都冇用

唉

推 不要忘記

Pish

死黑狗

Pushhh

pish

多謝backup🙏🙏

點睇黃之鋒話有得走都唔走？

黑警死唔到全家都要攬炒迫佢地留係臭港

左膠： 放低仇恨

天佑義士

認真
未來港共党卫军必定被它的主子在形勢上考慮而放棄

不能忘記 不能原諒

屌你老母 文字都覺得班狗無人性

生生世世留喺大灣區

民族自強

推
never forgive or forgot

仆街

白警撚食屎

唔記得推

同呢班垃圾講人性真係無用

推 ！！！

黑警就係黑警

黑警十分醜惡
所有支持者必須落地獄

Wow

會比左膠屌你「變成魔鬼」

全部都要死

推
勿忘義士

死黑警

推
繼續俾人知警曱有幾仆街

Up

社會寄生蟲警曱